休息一下，順便畫咗兩幅圖做tee

（呢個係用ig見到嘅相整，我搵唔到係邊個影，如果知嘅我想問佢可唔可以用，thanks）
PDF下載：
-------------------------------------------------------------------------------------------
小弟不才，唔知大家大家覺得點
覺得都okay嘅隨便攞去用吖（如果有咩idea都可以話比我知等我試下畫。）
順便都想問下知唔知邊到有得即日印tee？我想印黎星期日著，知嘅可唔可以比contact我，thanks!!!

（歡迎任意轉貼及非商業性用途）

緊急!转发出去就能救亲友!救香港!
转發摯愛十名亲友 不要搞亂香港 支持請簽名

保民生!反修例 !
愛中國!反送中 !

欲希望穫取最新資訊
可支持 保民生抗修例大聯盟 官方page

靚👍🏻👍🏻

推

第一張加多個頭盔就完美啦

本身想畫，但諗唔到加係邊

如果印可唔可以預埋我? 我相信其他人都應該會有興趣

我都問緊公司

仲

我都想要 Here is Hong Kong

有得訂請預埋我

又發抗爭財

留名 巴打要印預埋我